cctai有三毛list 咁咸青口有無厹list？

你5毛

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

亂講 我得一毛

吓笑咗好耐。。。

屌你老母啱啱比條女Hea覆，好撚嬲
，點算好

小事唔需要嬲

好嬲嬲啊

有
1. xx (xx)
2. 仔仔
諗到再講

早啲瞓啦咁

仔仔都話唔知有無行動
真毒真係

成個青口比佢搞彎曬

仲有人前人後兩個樣厹

1. 🐢🐸⚔️

你倒貼

邊位

你fan子

什麼名 我冇朋友........

樓煮話把愛燒成了我個名💔
你好好fan

仲有好失望嗰個 愈望愈我崩潰咗

屌天下xxxxxx